召喚 港超聯合軍 抵抗 東方 !

聽日旺角場三點！港超季後附加賽！
全力支持南華，踢走出賣香港球迷既東方！

不可一，不可再，向賣港說不，向東方說Fuck！